JOYURIZ係唔係Kpop界最kiyo既矮妹組合？

有幾矮

160咁上下

柔理寶寶 娜B 車汪 好QQ噢
🐹🐣🚙

4P

弱智？

Izone三巨頭

Wizone=IQ>160
Me=Wizone
Me=IQ>160
Me=/=弱智

色狗

柔理我女友

脫真？

12女孩 缺一不可🙏🙏🙏

娜b很正...！

我入坑全靠呢個組合

全員美QQ顏

娜D正到..

哇好色色…

人妖甘撚樣刀做撚到偶像 因欣怡刀屌打

你真係冇啲新意

咁Q都色唔係人...

下我會色囉

想像唔到會色娜寶呢啲咁Q idol嘅係咩人...

吓 娜B唔差喎
Swan swan swan 個排好索喎
成個mk妹 咁架喎
Ching食開屎架？